最近鍾意咗個女仔 但佢仲未放低個ex

是咁的
我a0毒撚一個唔識點同女溝通
佢算係第一個主動接觸我、會關心我嘅女仔

我係做上門補習識到佢嘅，佢係我一個學生嘅家姐
佢同細佬有心結想改善關係，所以搵我幫手
因為呢個契機開始大家有共同話題

咁我同佢係讀同一間u
最近一次joint school ball佢搵我做partner
佢又幫我揀衫又教我跳舞
俾晒signal我話如果我肯改變就配得上佢

ball完咗之後都有keep住一個禮拜單獨約出嚟一次
whatsapp又會傾到夜晚兩三點(算係曖味緊？）
最緊要係大家志趣相投，鍾意睇嘅書、聽嘅歌都差唔多
仲愈嚟愈心意相通，未講已經知道大家想點
我真係從未試過對一個女仔咁心動
原來同女仔約會係可以咁開心

但正當我以為自己就得米時
先發現佢仲未完全放低佢以前男朋友
上次食飯飲大兩杯佢承認咗
佢喺我身上見到ex影子先至接觸我...

問fd意見佢哋話我做咗兵俾人當水泡
但我知道佢唔係一個玩弄感情嘅人嚟
至少同佢一齊係feel到大家係真誠相待
如果係玩我使乜咁同我坦白

佢每次諗起ex都會借酒消愁
又會搵細佬出氣，所以先同家人關係差
每次佢咁樣我個心都好似俾刀割咁
我唔想放棄，我想幫佢，我唔想佢沈醉喺過去
但除咗喺佢身邊開解佢我都唔知可以做乜
我連自己應該保持咩距離都唔知
我到底應該點做好

改變到好過佢個ex

毒撚就唔好ff咁多啦

佢個ex係中學青梅竹馬
速水直道咁嘅樣
我只係一個外貌0嘅死毒撚

除非不去問結果 仍可以是天堂

女朋友接受唔到自己追偶像，點算好？

佢唔鍾意毒撚嘢
就係因為佢個ex鍾意高達
所以扔晒佢細佬屋企啲figure
因為呢個原因我先同佢熟...

唉

上次餐飯完咗之後一直避開ex個話題
除夕已經冇打搞佢
呢個禮拜應該會約出嚟，用咩態度對佢好

即係認自己係a0毒撚ff自己有女朋友喇

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

仲諗住認真答你
原來係假膠

認真po

即係你只係黑到好似速水直道既影子咁？

其實連登好多假post, 應該係為左多啲人睇

應該係我令佢諗起佢哋以前嘅經歷

Same with you bro

共勉之

去啦
有得做水泡都好